Denk aan haar opvoeding, en denk Miss Havisham.
Denk aan wat zij zelf (nu ben ik afstotelijk en zelfvernietiging me).
Dit kan leiden tot een ellendige dingen."
"Ik weet het, Herbert," zei ik, met mijn hoofd weggedraaid, "maar ik kan er niets aan doen."
"You can't maak uzelf?"
"Nee.
Onmogelijk!"
"You can't try, Händel?"
"Nee.
Onmogelijk!"
